[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2644)

留email派500

前鋒goal

0:2

松本屌你老母

前鋒好波
比馬 前鋒 阿德

無人守

Ice la dllm

岩岩話派個巴打
可以留返啦

松本ez jump

入波刷角未

全格

水手唔入點跟劇本走呀

屌你狗會想入角細封盤

想問係咪無人追水手first goal?

2c未

角大死撚左啦 屌

韓仔點買

我

水手識入未

比馬 江原 前峰

前風3-1
10抽1 $200

水手中楣

Lm

lm

阿DUCK妹撚夠未

韓k點買呢
水原係咁回

頭十抽..plz~~

心跳

澳假冇角， 屌

LM

屁馬gel

半大

唉單頭比馬咪好

24

1:3
好彩買左比馬咋

前鋒回到高水照贏

我屌你

越回越愛

講真1:3都唔gel得咩

比馬goal

阿duck 控住個波唔刷角， 屌你

G chi

只可以話好撚邪 有時會追和/cup

唔得
日假假起上黎咩都有可能

前鋒頂撚住全格 追返韓仔大波果條數

松本追番粒收番條c得唔得

心跳唔追和仲要輸多球🌚

江原再連入兩球ok？

澳職角大jump

上盤巴放條生路行下啦

前鋒gel得唔

入多6球ok?

求你gel

入多4 5 6球

松本串比馬

gel得啦

水泥gel都得啦

澳職角大

一樣

次次一買澳假角大就冇角， 唔識玩了

jump架啦

場場角大咩

心跳追和比我輸半啦😭😭

原來係大船

連c雅呢

比馬唔好停角啦

又話前峰唔識贏 松本強陣

報左驚

反手

前鋒收起兩個都照贏半一高水上盤

gel得

韓仔奇蹟567plz

阿duck 刷角機半場0 角 屌你

水手禁屌但fg都咁高水？

心跳作客係咁刷主場就廢到狗咁

心跳條友叫沙真奴

有前鋒手足可以貼張飛黎比我羨慕下嗎

水手fg

水手冇大波

蒙7半一高水針
前鋒半一高水中

01

阿德1c 不刷就入波， 仆街角大24

0:1

duck goal

松本屌你老母 立即入波

AR TAK GOALLLLLLLLL~~~~~

半主

終於入

俾多3粒
屌到你入

入完會唔會刷角

水手又撚手足

求心跳10c

松本刷c ok?

秒針

松本面子球啦

邊有得咁計

原來松本大船 應該半格都收唔返

我都係

有無手足買3星?

松本入一好冇

3個鐘先派

中岸水手好似 7 8年前攞完冠軍就柒到依家

求連c雅

再追

丄盤日！。。。。。

冇降班 怕條撚

半3 全11 plz

水手咪刷

入多球啦

劇本係水手FT 1-1

心跳 屌你老母

心跳求多c

心跳角細同我gel撚爆佢

阿德快失

韓仔入多球得唔撚得呀

水原買左chow個泰加特 宜家水原排榜尾

入左啦

水手8-1

YEAH

屌你 買上盤竟唔撚識入波
買下盤就輕鬆輸

松本水手我屌晒你哋老母

邊隊1:1呀屌你

報假

？？

Block柒左佢先

似8-2

成日封角盤冇角，角大24

比馬比多c

多謝高蛇！

不如韓仔比多球 買左4，5，6，7

1500點買？

假分撚死全家

韓仔半大已死 4 5 6 7 已死

松本

比馬10 c goal

啊!!!得左啦巴打
祝贏多d呀

11c

成班人 開波屌到

阿DUCK入多粒未

淨係開到大波
最尾大回飛冇買

高蛇食屎啦邊到嚟既567

開到4球寫10次我對唔住高士路

輸錢唔屌得？

阿德水手求撚奇入多3,4粒啦

冇屌.. 高蛇晏就波好撚準

屌， 澳假半場得3c, 阿德仆街啦

比馬角大半3

條友廢

澳假一樣劇本ok?

舊年貓叫係馬卡朗尼carry

唔小心買錯波係app有冇得退返
未開沒

半細cashed

前鋒俾多球啦

9.5b 2.65

更係無啦 你都on99 生勾勾

手快無睇就confirm，買多左個0

投注站可能有情講 APP就冇人理

100變1000？

如果1000變10000

屌 可能中呢 世事無絕對

買左水原 再睇睇往積 仆街中伏

往績咪贏哂 仲想點
10年對賽不敗

我屌
我買左 比馬 前鋒 阿德 水原
依家怕死

阿德未入前 㩒左水手贏

串埋？

今年唔係呢我指聯賽

4567 31-03-2019
12:46 過關
4X5
角球大細
角球大細
角球大細
主客和
星期日 1 松本山雅 (主) 對 川崎前鋒 (客)
細 [10.5 個] @ 1.68
星期日 2 清水心跳 (主) 對 湘南比馬 (客)
大 [9.5 個] @ 1.70
星期日 4 中岸水手 (主) 對 阿德萊德聯 (客)
大 [10.5 個] @ 1.78
星期日 5 水原藍翼 (主) 對 仁川聯 (客)
主 @ 2.02 $10

$50.00

開到派宣明會 $50

係

連輸左6場 放心 今場唔會連輸7場

無問題嘅 水原我都有買

唔好呀

巴打幫我破燈

我想贏咋

咁如果對賽贏晒就估到贏既 阿婆都識買啦

點止阿婆 老鼠都識買

買左水原
利申 自從琴日琉球開始全炒

水原30號 申世界
對面有個金正訓

水原456穩過比特幣

8.5b?

200變2000

多手入左 希望中

水手追和集氣

澳假即場可以點買

水手ng

細波

智狗燈

又係2:1反cup劇本

Cup唔到 應該和

俾多粒全格

阿德刷角呀屌你

阿德入多球啦屌！

刷角呀

想買7.5b

水手

GOALLLLLLLLL 水原

咁都唔入？我屌

水原1-0

阿德條友， 單刀對住個龍企定定慢慢射都射落龍門度

假波

水原goal

刷角未呀

無啦啦比球12碼

冇角嫁啦， 係度猜黎猜去兩隊on9

已入

啊德柒角未

水手有8角我派5個100

會咁樣

細 重飛

幾時先有角呢

me

阿德唔好玩嘢好冇

4c

水手未cup過阿德

Me

10.5大開到派1個

G持

刷佢老母角啦大佬

澳職四師完場抽一派100

仁川GGGOOOOAAAALLLLL

韓假半大cashed

我鳥

三星半大EASY

水原屌你老母

阿德唔刷

Ln

呀德班撚樣今場尻猜係度

Ok 細角gel

仆街馬會仲未派心跳場角

想買水手下球是咪要驗腦

點撚樣呀 澳假 妹完未

水手cup抽1派$100

角細 可以去馬會排定等攞錢了

ok lm

踢極都無角 on9

咁都冇角？ 屌你老母

角球旗救角 好撚野

水手都掂唔到個波.... 阿德又唔刷

買定no goal 同0:2

角

block 左佢啦 又唔係真派

角大服未?

尋日角就大到飛起 今日就無 玩撚咩

瘋狂救角， 6.5 都買細了

8.5大已死

頭先果個小時候都on999999999999999

紅牌

紅埋 快入

快入快刷

紅水手

水手rc

仆佢個街 角球冰撚到

水手red 即是無入球了

點解水手差唔多場場都有rc

聽講紅左仲勁

紅牌聯

Ok 角細 水泥gel

明顯澳假唔係啦

就睇下水手你頂唔頂到半格

水手平均隔一場就紅一個

阿德求你快入

紅埋 角大已死

水手個主場set係架船度會唔會好啲🤔咁先夠主場之利架嘛

水手下一隊入球了，紅左特別勁

All in 5.5細

澳職開到2.5大派500

係咁回傳，回撚夠未

收皮啦 輸撚死你啊仆街

你老母比狗屌生左你

收皮

5c

6C 6.5B

比多兩角

666666666666666

你先係 走數撚 長買長輸啊狗畜

6c

屌做乜鳩刷

角細頂實

角細 水泥gel爆

角球雨 ok?

冇人mark 水手自己頂去角球位

6.5b -1c

Lm 幫手足屌角

-2c

喂 , 水手 , 屌你老囚

7.5b 8.5b 未驚

俾多兩個

刷多三個呀笨

好驚wo

幫手屌屌佢

好有參考價值

想追多注

阿德頂到no goal派5個500
大注左

比多1角

留名了

咪撚信佢 走數撚

lm 你幾撚時派

快入啊 兩隊 輸死條仆街

角細gel爆

上盤頂實呀屌！

比個連C啦

兩邊都踢到笑笑口

仲咁多人lm條撚樣小時候 買邊場輸邊場 走數撚

咪撚入呀屌

6.5大 7.5細 2倍 教我點輸？

澳假10.5b 已經放棄左

no ng 1.5s咪撚爆 我都入左

阿德你仆街死啦

家下波post個個話派但係有邊個真係有做

今場贏嘅，下場輸哂

拿拿林比多角啦屌

又係你條on9仔 你有邊次唔係大注

爆撚硬 有兩個聯賽80分鐘後最撚鐘意絕殺
第一個美職
第二就係澳假

個波點都唔出底線

角細頂實 冰角！

上盤全格0:2

條撚樣 越大注就越祝佢輸撚死

德德ng?

半一上盤 贏則半格
輸則全格 是餵狗也

冰你老母

水手俾D力 戰神卡

細波頂埋佢 dllm

痴線 你一個贏晒啊

俾多2c

頭先兩連c 比哂機會7.5大班人跳
咁都無補 抵輸

屌到你刷c

同路

水手紅牌之力發動啦 入佢老母

6.5s頂住

快刷

一角難求

快刷你老母

阿德goal

未？

屌你老母次次話派 有邊次真係會派？
係度撚手足 祝你買乜輸乜

靠馬仔追返d, 得返1500 蚊本要上返20k

唔比補角？

10.5s 點輸?

7c~~~

咁都輸真係唔識賭

阿德唔刷以後冇閪屌

10.5b 點嬴?

屌你老母6.5B都開唔到

岩 好多人得個講字 祝佢買咩輸咩

你不嬲長勝架啦 唔洗問點輸

你就想

阿德你入啦屌

手足習氣

連角啦

阿德死左佢算啦，紅牌都唔識入

還我連c呀

勁中

派我ok？

補幾多

8c is coming

比個連c呀

留名

都輸了派條毛

條友假派走數撚嚟

5 分鐘 兩角easy

呀德仆街死
撚完 讓球同大波
仲要冰角

補5 比多角

補5

話時話
阿美大波幾時派

阿德真係食屎大

德洗唔洗hea到咁 入多球燕梳洗死咩

角細 gel

迫害角細黨

gel你老母

又補5 頂撚著1.5s

畀12碼水手未

你仲咁天真覺得佢會派

任你踢多30分享都唔會有角

似有多粒

阿德

阿德比個全格嚟啦
上盤1.75半格比狗屌咩

12m

未？

咪撚反手啦

請立即完場

完

6完

紅牌 果到搞左陣

角細就補時爆角
角大就冰到完場

1.5s

垃圾

場場澳假角大冇買 一買就買中場on9 波

兩隊都唔想踢 補咁耐做乜

10.5s

1.5s gel

水手輸半

又輸

入多球得唔得啊

去死啦 兩隊垃圾

細波細角cls

8角

Plz

假球阿

no goal gel頭

屌

兩隊踢到成篤屎一樣

半一全一 澳假都開半場no goal cls

屌你老母 輸松本全格 贏阿德低水半格

拿拿林吹完場雞啦

6角ft

完左喇， 咪咁多幻想

6.5s 買完就6角

阿德屌你老母 打多個都唔入

食屎啦 澳假

水手今場守得唔差

5.5s表示搏高水跟住秒爆 屌

阿德得左

水原神奇更衣室

呢二日都賭得好忍手，仆街輸隻大熱潘頓，見即場又追8.5大，又尻想翻身下一球，短短二十分鐘輸三千，真低死

即買7.5s啦 2.2打到落1.95先買到多注

fatfat

你德左

又幾撚cute

本身已經7.5 8.5 10.5 太貪

成個下半場唔知做嘜 cls

利雲定伊巴？

我淨係知一定大波

買左20k

Samsung 贏波我換s10

屌喇星 買馬買水原加埋輸1k

半2全2 針了

水軍鬥海兵

利雲要護級應該會狂攻
半大全大sure

阿特蘭讓咁深 今晚黎料？

-1好合理姐

讓咁深仲要作客
買大算

水原

正常應該半一啦

幫你集氣 贏左派我ok?

韓狗是但屌粒啦仆街

半2全2了又係

GOAL !!!

2:1

派我ok?

韓職-2

水原希子

var

水原VAR

越左？

水原2-1

炸啦

越左我跳樓 越左？？？？

屌你老母 晨早流流針兩口角

fake

行定上去

屌那聲 睇乜鳩

可以落返黎

叫得佢睇 9成唔計

屌 我買果隊就var 就炸
對家就一定真入

係係係

Fake?

真入

阿當泰加特
有料

屌 咁var team做乜要叫佢睇

屌你老母

阿當泰加特
澳假轉去韓假 Carry垃圾水原

請問var睇完未

波都開埋啦
2.5b

仁川2:2 啦

可以

韓職比多2粒得唔得

仁川和波收貨

衰手痕買左仁盤

淫k聯 記住你既身份 你係私家雞黎 唔好再入

im

仁川既阮公鳳好像係亞洲杯勁人

越南國腳

越南佬踢盃就勁姐

2:2未

快手2:2啦

今晚羅馬派錢

今晚有咩好買

Nac

我記得上場羅馬玩野

今晚痢派錢波
沙拿 無事發生
文尼 入球

比粒12m仁川聯啦

sick ball

3:1都唔會2:2

燈夠了

補幾分鐘

好彩中返條三重回血
唔係俾水手水原搞到豬死

水原贏喎

水原gel得

2:1 完未？

屌你呀

3:1

我呀下午飯都未食

燈丫拿

講錯 係仁川

泰加特

水原嫌佢太慢派彩冇買
走去買馬輸哂

根據反摩嘅講法 我而家豬好多ga
你仲要係個窮人身上搶錢

1點場韓職幾點先派

些路迪對私家雞又派錢

韓假又出年先派？

終於變返夏令時間，唔駛捱太夜賭波

有馬跑，6點都唔知得未

而家只玩即場波

想問吓係咪有個利字嘅球隊都係垃圾

Fc江原嗰場派咗未

系

又伊巴又利雲，2大神峰，梗係買大波

6點半主

冇人ge？
波台24

伊巴呢隊 真係經典
緊係買和啦

韓職未派

利雲？

今晚十點先啦

兩隊都要爭分護級 買邊隊好

2隊入球騷
半大全大

利雲季尾識變身

睇完戲
水原3:1 阿德0:1
條4串1終於中啦

我首勝

派唔派先

利雲伊巴應該五五波，似係主隊大d睇頭

和

廢對廢老西都買主場啦
跳樓注利雲特！！

屌佢老母又係呢隊伊巴，2分鐘加時俾人反超真係經典輸錢

大波

屌買唔到6點

利雲特 芬洛 阿特

角大算 兩隊垃圾
但季尾一定買利雲特 依隊野季尾惡過狗

伊巴

咁買角大定利雲呀

both

諗起上次伊巴對利雲特
買和其他中左

買多次

7+

西甲半大

輸緊14k 最後了

我估都係2：1 / 2：2 咁上下

上呀伊巴

2019買伊巴

不了 00

半場先追大波

3.5大系咪要驗

真係又衰賭馬，波起碼可以慢慢磨，馬買幾種都覺得有機又wp又q qp，又係馬清袋都唔知幾耐冇贏錢贏4千幾，一個下午又清

gel

1830阿特 一定有伏
因為我買左 手足們睇路

伊巴贏啦屌

1c

nac個關玩完。。。

1-0

1:0

bye

利10

伊巴屌你老母

1:0 西甲

屌你老母伊巴

又秒goal

如果半一個陣又會話伏 帕爾馬呢隊不了

輕鬆 護級成功

咩事 無啦啦輸左

秒GOAL細波

First goal cashed

想遲少少先買大波都唔得

利雲特

no goal練心

easy 補 cup 搞掂

Wp賠率低
大彩池就難中

半大-1

利雲季尾變西甲小強

可以刷c了

利雲fg 易能到

想等2.5b升高少少都唔得

9.5b cashed!

利云 大波GOGOGO

媽媽好耐冇出現

大波馬會派錢

唔係話利字嘅波都係垃圾嚟咩

利雲讓主cashed?

轉頭會cup

半大全大 上

傳兩腳就單刀。。 e 巴d 後防

cccccccccc

重注左半2:0快入

2c

利雲護級惡過狗 繼續上

半一上盤 下盤先入
半一上盤 被狗屌也
半一上盤 嬴則半格
輸則全格 是餵狗也

快d2:0

又秒針 屌你

下球買乜

咁落去 輸1000萬

有冇巴打買咗角大 主盤 一齊出黎gel下頭

試下水

買左主盤 可以補角大收工

利雲ng 有冇同路？

下 買個陣已經想問可唔可以派彩先

伊巴NG

快 想睇

仲有無水

利雲盤gel gel先

伊巴反cup集氣

好多人買左e巴

秒goal 仲未半大
針了

主NG

半和

追到完場
利申 利雲特季尾球迷

角大要成11c都係等等佢先

有無芬洛手足

利雲10.5b有冇同路

利雲咁樣救角

又冇錢賭波個人即刻灰灰

琴晚又話早d出益巴打
又收埋

唔係馬後炮，真係睇中西甲平手主

伊巴個龍準備失多球

半大未

韓k 仲未派

都未有機會 已經比人秒咗

半大已死

巴打又係你

大家識做啦

講多次 利雲特季尾贏過巴塞 5：4
上年講到依家

eibar 4:0 皇馬

伊巴唔gel？

3c

咁遲先貼除左屌你都冇野可以做

456未

630 場意甲大家有冇心水

又慢咗 唔好意思

角大了 兩隊都肯落底

1-1

1:1 半大搞掂

11

1:1

伊巴 goal

入得咁快

主NG秒針

半大幾倍

ebar goal!!!!!!!

又4：4？

果位巴打真心燈

伊巴99% CUP埋

而家到ebar手足上一上番水

2.5大gel得未

主ng

有冇再補客進？

呢2隊打開NBA
半場開埋2.5 3.5大

買完ebar ng +反cup秒入

20$ 半20 針

頂住半和plz!

而家10.5B有2倍, 夠唔夠

兩隊撚屌上次已經踢到4-4，今次又想和其他？

客NG有冇同路

意甲買細波係咪要驗腦

梅斯

掙扎緊 準備補就封盤入啦 補咗第三球客

好! 照舊10.5 入?

主ng穩了

多謝

齊羊

仆街同路 睇黎要補主止蝕

伊巴禁屌

俾埸你all in 會不會更好？

伊巴留下力la

買左芬洛已經搭緊車去IFC

21

睇黎又想4：4

cash

利雲特fifa式入波

2:1
大波派錢咁派

笑撚到我

我就笑死

頂住啊21

cls

NAC極限禁屌

燈到

仲有冇水

一百萬巴cls

利 靚撚到

跟實一百萬巴打了

補飛客其他

巴打

屌你老味呢度有人控制賽果呀

要戒賭啦

利雲特下下一腳長傳就穿晒

Ng第四球 唔買咪話識賭

半大
2.5大
3.5大

一百萬巴

....

全大了 so essay

劇本E巴NG 2:2

買10蚊都好

重點係你仲燈到好有效率

中fg 針20 希望32中

一百萬巴可以買利雲ng?

難怪輸100萬 燈到

NAC禁屌呀拿

gchi

芬洛goal

買角大又比人撚 唉

一百萬巴打中返一注

輸緊一百萬

開到和其他頭五每人派一百

芬洛GGGGOOOAAALLLLL

ebra上角

VVV中左啦

多謝你..

屌你老母伊巴CUP佢

阿特快手

比達cup la

慳翻啦

NAC柒到咁樣送分俾人

啊特1c

Asw下次可唔可以早少少出水 屌你老母次次買完你先出

西甲整多場4：4黎嘆下

買利雲ng OK?

半大cashed
3.5b 想gel
3:3 ftok?

帕爾馬！！！

一開波就1角 埸意甲

ebar ng

開到角大我切丁

屌 中楣

切定先啦

邊隊

哇屌 唔識玩

ebar ng gogogo

我要停一停

唔緊要

買客ng

利雲今次仲唔gel?

咁燈唔好買啦屌

快出水

3.5 b
應該可以瞓陣
等cashed

點跟一百萬巴啊 秒goal點買得切

頂撚住個半主 下半場理得你2:40

4.5b穩？

呢兩隊係咪有仇，對親都出盡全力咁

ebar ng
3:4/3:3 ft

e巴要ng了

試試客其他

伊巴爭氣cup佢！

利雲 芬洛 阿特

cupcupcup

阿特入未

柏1:0

今晚熱刺華倫西亞04羅馬薩普斯堡華拉度列拖連奴

針

帕爾馬

下盤

阿特

入左啦
比人入

利雲
阿特
格拉
辛尼
梅c
拿波

阿特無限角球ready

阿特蘭大條友收左幾錢

阿特快cup

阿特死特人多了

阿特又針 我屌

大家同我一齊嗌 謝雲奴！

Cup呀伊巴

阿特走盤ok？

SORRY呀各位巴打 都係我衰
買左阿特

禾妓專出勁人

2-2

馬賽

謝雲奴入波

仆街啦

全對家

芬洛比多球

Same 針左成日
要左伊巴 同埋 阿特

？？？？

反摩都未講sorry你地做咩姐

伊巴入返粒先啦好嘛

阿特半客 9分鐘就陣亡

阿特走地讓緊一球球半 但反cup 2.2?

咩撚野波黎

阿特又撚狗

cup了

現在買12.5B 係咪好痴

買左阿特盤， 角大又未買， 輸死了

半主 gel

反cup

伊巴場波有冇機會入到5粒呢？

入3球冇補時？買角細了

阿特miss 左幾個chance

伊巴全隊斷腳啦

帕爾馬用腳踢頭都唔紅佢 牌都冇仆街球證

時間仲早

西甲10.5s

1.37

啱啱有足水

反cup2.17

空門又打飛機。。。 阿特d 人廢到

阿特半場追和啦

5射1中on99

打飛機

全燈

喂，阿特，屌你老母

阿特反cup 串伊巴9.5b, 唔中跳得了

阿特終極禁屌

3串1全對家 正

一買角大就停角 琴晚輸到依家

阿特都針真係唔識賭

富力精算師又出水

勁人？

1:1阿

賣料

Goal